Batman算唔算屌打其他super hero電影

次次睇完 Batman Begins 同Dark Knight 都覺得好沉重

至少其他英雄片睇完冇野好諗
下集繼續睇 轟轟轟！蕉蕉蕉！
然後幾句好笑對白，幾個爆嘅場境

Why so serious ?

管家同batman 既關係建立得好深
佢第三集話first heard his cry echo through this hall 真係睇到喊

Logan watchmen

算

綠燈俠可以一戰

世界第一

Dark Knight Trilogy唔係英雄片

正解 借左個殼黎用姐

why do we fall?

睇得多marvel嗰啲真係覺得有啲無聊

Watchmen 秒

睇完就覺得香港好需要有batman

類型都唔同 無得咁比

但個ending睇左n次都眼濕濕

So master Wayne why do we fall?

you either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

係Nolan屌打
Dark knight只係載體 工具

次次見到tdk唔係英雄片就覺得好笑。
咩先叫英雄片？

佢地marvel撚不願面對 唔想比人屌打

剩係第二隻神作姐

香港係唔配有batman
香港有batman既話一定比班港豬出賣比中央

屌 駁唔到

其實點解會話Gotham deserves Batman
一直都諗唔明

絕對係

三集得一集神其他兩集好一般

第一集係講設定
第二集戲玉
第三集補完
完全唔洗dlc

Watchmen

月經

PPL: What is your superpower?

batman: um....I am rich.

應該係因為Gordon覺得Gotham嘅人由Batman同Harvey Dent出現就開始反抗個城市嘅黑勢力, 佢地可以令個城市變好, 所以deserve
利申9up

watchman可以一戰

watchmen 都幾沉重 故事都唔錯 但係套電影好似唔多受歡迎

你作嫁？

事實上係
Nolan話拍第一集嗰時冇諗過會有第二集
淨係純粹想為batman set up一個origins
結果第一集叫好叫座先拍第二集
拍完第二集因為joker嘅超卓表演猶疑咗陣拍唔拍落去
最後都係決定補完成個系列close file

利申左先Marvel DC都有睇
齋講TDK似鬥智鬥力犯罪片多過英雄片
感覺上係講Bruce Wayne而唔係Batman

DC狗除左Batman，重有乜可以J?

正解
勁既係Nolan加入好多人性真實元素落去，
唔係佢拍應該同其他Superhero相差不遠

agger
BATMAN第一集頭半個鐘完全冇batman，淨係講Bruce Wayne點樣克服心魔

Nolan真係

我個人覺得
因為Gotham太爛太腐敗，法律都搞唔掂班惡勢力
所以好需要一個法律外既勢力，不顧一切去幫呢個城市既英雄
係Gordon眼中，Batman正正就係呢個英雄，打擊完班惡勢力都仲肯食死貓俾人屈（仲要死咗條女），所以Batman同Gotham係相配，Gotham係應該要有呢個英雄

iron man 3咪又係講tony點克服心魔
舊蜘蛛俠2咪又係講peter掙扎做定唔做英雄
唔通又唔叫英雄片
Batman呢個英雄最大賣點就係冇超能力，同凡人一樣，恐懼亦係Batman最大特點之一
而凡人一定有心魔有恐懼既野
所以nolan既batman係完完全全拍出咗蝙蝠俠呢個英雄既特點

咁就係 比著係港豬係炸彈船個幕
港豬一早禁左制

連登仔其實最想要既係Bane
捉班高官富商黎打
差佬俾人捉到就死刑放逐

so that we can learn to pick ourselves up

madness as you know, is like gravity. all it takes is a little push

就係港豬 大愛先唔會撳wo
連登班小學雞先會搶個制嚟掀